Milý Adame .
Dobrý den .
Jak se máte ?
Co jste dělali vaše narozeniny ?
Kdy a kde jste měli narozeniny ?
Vaše matka vám gratulovala ?
Ještě kdo tam byl ?
A jaké dárky jste dostal ?
Chci si dávat vám nějaký dárek .
Jaký dárek chcete ?
Těším se na vasi odpověď .
Mějte se hezky .
Vase Eva
